罷工討論研究區

其實一間公司所有部門同一日罷工一日傷D, 定不同部門分開罷工傷D.

如果組織不同部門分幾日罷工骨牌咁推好似對公司影響仲大

首先市場部唔搵客, 跟住搵到客銷售部又接單, 接左單生產部又唔做野, 做完野運輸部又唔出貨, 出完貨會計部又唔埋數.

全體罷工一日公司就當放一日假, 唔同單位分開罷間公司仲運作到但效率拖低成個星期, 如果組織協調得好仲可以做到某D部門有工開但冇野做既情況。